下季英超無左鏝市雙雄有無人知咩事？

點解雙鏝唔見左
同埋點解摩納哥同皇馬b隊可以踢英超?

改左例？

唔好笑

你之前個名幾好

自己講自己笑😂

😰

樓豬真係傻閪黎

只係好你dd

樓上全部熱狗

25

笑左

樓豬垃圾賤種講野懶開笑

話我嗰d全部鏝狗